Switch啲炒價咁𠹌勁，就快去到手持NS就有得吊女嘅地步

如果多幾隻森友會我都唔知可以點玩嚕

一部機幾千蚊，擺到明有機就有閪屌

唔係講笑，我叫啲囡囡上黎我屋企玩switch，真係好多都制

買啲零食買啲酒，好快玩switch變玩女

吓我諗住當租出去比佢哋玩咋
今時今日咁嘅時勢點會成部比人哋

女：咪𠹌煩我，我捉緊狼蛛呀屌你老母

我早幾日同啲囡囡傾計提起我有部動森switch
啲囡囡爭住嚟我屋企玩

囡:死撚開啦我釣緊鯊魚呀

啲女唔比人挑戰得，撩佢地玩下啲對戰game，叫佢地飲啲酒，好快輸到佢地出手搞你

到時你又還下手咁

好快有女一路玩switch 一路俾人屌的片流出

成日帶番學同啲女玩 overcook
啲女仲玩得勁過我

你拿住幾千蚊現金晌手就真係有女屌

使𠹌幾千
你拎張$500紙去深水埗食完傷心酸辣粉找啲錢再上上兩層玩完全套
都仲有錢你搭車返屋企